吉野家轉左福麵，屌你老母！

如題

48歲了（福麵）

咩事